"Ik wist niet," zei ze, "dat je zelfs bekend was tot de andere dag."
"Onze kennis is echter van vele jaren datum.
Hij was onder de mijne de zorg van oom, weet u, een aanzienlijke tijd. '
"Jouw oom!"
"Ja, meneer Pratt.
